30年賀芬咸球迷打氣區

希望今晚可以打贏痢狗

支持 達海猛

樓主心地唔好

留名

系

支持

利物浦豬左英超又減分

我地阿仙奴贏R霸加返分

雲加信唔過

細細個已經睇賀芬咸

40年利迷留名

支持賀芬咸懲罰二五仔

In 大波咸I trust

16郎 is ok

今年打多1round32強, 加多啲分?

樓主熱狗

利狗輸波 我全身爆炸而死